何栢良重申：政府防疫要科學

港大感染及傳染病中心總監何栢良在同一節目指，第三原因是效率低，周二被封的天水圍天恒邨恒樂樓早在上月24日已有確診，至今8人染疫，但至昨日才封鎖，認為政府在出現首宗個案時，就應在大廈門外設檢測街站，

何續稱，佐敦、深水埗及油麻地有不少公廁，有不屬於當區的患者使用後離開，影響了檢測準確率，質疑封區不符合成本效益，而深水埗及油麻地近日確診回落，相信是與強制檢測有關，與封區關係不大。

他重申，防疫要科學，封區應針對高危地方，但現時數據不足以支持圍封，如果政府採取沒有科學數據支持的措施，將有壞的影響。

我就係科學

你地班蟻民係咪極端反科學分子

專家都支持封區佢又話唔再出聲，依家又出嚟柒

咁佢又提出一宗都要封樓玩人

其實佢一直都支持封區架
佢只係屌緊正苦依家既封區只係政治show 根本唔係防疫
依家有既數據根本唔支持做封區既行動

其實班專家咁大個人，究竟明唔明林鄭只係借你班友過橋，比個藉口自己去搞鳩、監控市民

佢又提出要二次檢測又一樣俾藉口政府玩人

要科學？
你答我點解人哋太古城康怡一棟樓6/7單就淨係叫人強制檢驗
呢幾晚嗰啲就得1單就做大龍鳳

根本政府防疫就係想玩鳩窮撚
啲AO總督察大蛇住康怡太古城就搞都唔敢

窮撚區冇大蛇屙屎就任搞唔嬲

我屌你老母啦

何栢良係我偶像
最重要係佢嘲笑柒傲政府
大部分醫護都係(除了盧寵茂)